【日日廢文】迫到隻老鼠跳樓

屋企有個公家天台，可以睇到海景，平時都無咩人上去，所以一有時間我都好鐘意上去吹下海風。

前幾日，我同老婆拎住支太陽能電筒去走左上去天台。睇下海，傾下計。

我地行左去一個角落，發現左一隻老鼠。
我地好自然咁緊係拎住支電筒射住佢

由於個天台全部都係矮牆圍住，出入口都係我地兩個企緊既位置，隻老鼠無位走
所以佢就嘗試跳上去欄杆個矮牆上面逃走，跳左幾次都無成功

兩人一鼠對持左一陣，我地都諗住走。畢竟都無諗住對佢做d咩，今次一次偶然既相遇

行左幾步，諗多幾下，覺得都係要影低佢同物管講。所以我地就行返轉頭，叫老婆影低佢

隻老鼠仲企係同一個位置，見我地走左又返黎，即刻又跑黎跑去，係咁不停咁嘗試跳上矮牆。

我地都好緊張佢會跑向我地到，所以一路搵支電筒射住佢

我地個天台係四五層樓，周圍種左d樹。

終於比佢跳到上個矮牆，佢係個矮牆上面跑左幾下，竟然慌不擇路一下跳向d樹枝到。

我地見佢突然跳樓，都呆左，我講左句"what the fuck ? " 估唔到竟然迫到佢跳樓

我唔知到底佢有無跳到去棵樹到
我心入面只係泛起左我不殺伯仁，伯仁卻因我而死既感受

我記得睇過條片講，老鼠既記憶力好好，同樣既錯佢地唔會犯兩次，而且可以記得人

我同我老婆即刻走，驚佢如果唔死會唔會返黎搵我地報仇

之後我仲發夢見到佢